\appendix
\chapter{论文与程序源代码下载}
论文的源代码请查看 \href{https://bitbucket.org/}{Bitbucket} 的
\href{https://bitbucket.org/zpj/bachelor-thesis/}{zpj/Bachelor-thesis} 项目。
本论文的pdf版本，以及涉及到的相关算法的具体实现的C++
代码请从这个项目\href{https://bitbucket.org/zpj/bachelor-thesis/downloads/}{下载}。
